依，佢爸爸做差人架

唔好同佢玩！

千其唔好欺凌